立場新聞專訪現役警察：我們從來都是政權工具

立場新聞專訪現役警察，洋洋洒洒幾千字總下來就係：

1. 差佬抖份糧就係賣咗個良心比政府，完了。所以你問佢有無良心之類係廢話嚟嘅。
2. 差佬對高層不滿源於高層阻頭阻勢令前線無得打得再甘啲。千錯萬錯都係林鄭/盧偉聰/上頭嘅錯。
3. 圍警署差佬最開心，歎冷氣食杯麵糧照出。

原tweet：

運動已經到咗樽頸位，面對住無道德底線嘅政權同埋黑警，我哋下一步可以點行？

[行動又無人理？] 全球最大親子抗爭活動上線啦！ #birdfoldingchallenge

摺一隻紙鳥，影相，放上Facebook / Twitter / Instagram，並加上hashtag #birdfoldingchallenge #929globalmarch #929GlobalAntiTotalitarianism，copy呢段文字再tag 5個朋友，就完成！

Push

喺twitter 好多外國人參與 birdfoldingchallenge

要清算高官先有機會成立獨立調查委員會
所以繼續抗爭直到美國出手

我哋而家已經唔係面對住警察
而係面對住戰犯

所以話咩政治中立根本就係笑話

呢篇報導一定要save低比自己細路睇
因為佢地返學肯定會比人洗腦話警察o既工作係保護市民生命財產
我地要用呢篇報導話比佢地黑警真面目，香港人要世世代代都要仇視黑警

對敵軍仁慈
就係對自己殘忍

Si Vi Pacem, Para Bellum
IF you want peace, prepare for war

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

推

未就係呢種政權心態毒死你班狗

不過有良心個班我諗佔中都走曬